Eiewerres sel 28mal Mail 1871
Tulliwad köik kohto liikmed kohto maiase kokku agga kaebtust ei tulnud ühtigi ette selpäwal.
Koos ollid:
1, Kohto wannem Jaan Walg XXX
abbimehhed:
2, Hans Reinmann XXX
2, Karel Steinberg XXX
